{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73373&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하하호호펜션"
    },
    "text": "2022年2月にリニューアルオープンしたホワイトトーンのモダンな感性のペンションであり、入室は5時から、退室は12時までです。周辺には南怡島船着場やジェイドガーデン樹木園、ホミョン湖水などがあります。注意事項としては団体の予約は承っておらず、静かな環境のためにバーベキューや焚き火を一緒に利用することはお断りしており、すべてのゲストに静かで快適な環境を提供するための規定です。客室ではネットフリックスが可能であり、全客室にはビームプロジェクターが設置されています。利用可能なサービスとしては、屋外プールとボードゲーム、たき火のブルモンセット、バーベキュー施設があります。 定員超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入りは不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。重要な事項として、客室内では火災発生の危険性が大きいものを使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は12時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島船着場やジェイドガーデン樹木園、ホミョン湖水などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューや焚き火を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、静かな環境のためにバーベキューや焚き火は一緒に利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスが可能であり、全客室にはビームプロジェクターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "利用可能な施設としては、屋外プールとボードゲーム、たき火のブルモンセット、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項としては団体の予約は承っておらず、静かな環境のためにバーベキューや焚き火を一緒に利用することはお断りしており、すべてのゲストに静かで快適な環境を提供するための規定です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に制限はありますか？",
            "answer": "団体の予約は承っておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような料理の調理が可能ですか？",
            "answer": "定員超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの火災対策について教えてください。",
            "answer": "ペンション内では火災発生の危険性が大きいものを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 587
    }
}